我們萬眾一心，冒著敵人的炮火，前進﹗

唱聖詩不如唱呢首, 好岩feel

起來﹗不願做奴隸的人們﹗

香港到了最危險的時候，
每個人都被迫著發出最後的吼聲。
起來﹗起來﹗起來﹗
我們萬眾一心，冒著警犬的炮火，前進﹗
冒著警犬的炮火，前進﹗前進﹗前進﹗進﹗

依家反緊共仲唱乜鬼國歌